十年利迷 迎接利物浦第一個英超冠軍 就好似對嬰兒出生般期待

眼見高普好似母親般將利物浦由一個胚胎經過漫長時間渡過寒冷聖誕
依家足於可以見到胎兒係肚中騷動
英超積分僅僅落後1分
冠軍對利物浦黎講就好似十月懷胎一樣
而作為球迷亦好似爸爸一樣
期待著新生嬰兒同第一個球會英超冠軍誕生

可惜最後夭折

點知生咗個弱智仔

最後不負眾望 奪得英超冠軍

便宜仔

除左hunter 結局
有生之年睇唔睇到利拎英超

點解n ben仲唔上水